［中小學最底層-ta]武漢肺炎停課上班情況

大埔區小學照返
日日返去坐 由朝8坐到晚5

報俾教協

教協只係呼籲性質 有用咩？

扣al定no pay?

今日得2個學生 我都驚放無薪假

Ta要番 禁老師洗唔洗番

間唔中返學校開下會